巴菲特今次股災犯左三大錯誤

失誤（一）：航空股炒燶
（A）簡評：
八隻字總結：「眼光太差，過份心急」
有睇專家 study 都知，
4月中歐美先到疫情高峰期，
Trump 預料可能會搞到7-8月
航空股仲有得跌，咁快買達美航空既股份
咁心急做咩？
另外，之前手上持有既美國四大航空股，
亦無趁早沽出既覺悟
導致手上持有大量蟹貨
明顯係錯判形勢

（B）建議：
以波音（BA）為例，
睇（月線圖），你見MACD 下穿信號線果下已經要沽出
就唔洗蝕咁多錢

失誤（二）：油股 (OXY) 炒燶
（A）簡評：
一早就唔應該炒油，政治意味太重，
根本如同賭博。

（B）建議：
油股唔應該去接觸，及早遠離

失誤（三）：手上正股蒙受損失中
（A）簡評：
如題，成手蟹貨。

（B）建議：
買反向etf , eg SQQQ
至少買同等價值去對沖，咁就唔洗蝕。
但既然明知係熊市，如果重注SQQQ，仲可能有賺。

# 結語：
做人真係要不斷學習，持續學習，去創新
與時並進，特別係股市是一個瞬息萬變的世界
仲停留係56k 既年代 ？
記住：
「 永遠唔好停下創新既步伐」

bill gor

啲廢老係咁 剩係識講自己以前點叻點叻

總給：廢老無學好中文上連登跟bill哥學野
投錯胎係咁上下

最大失誤係冇同連登仔取經

巴菲特：我投資唔洗你教

in bill we trust

你叫巴菲特睇MACD....

我地已經出過PO提佢
佢唔理都沒計

呢D 咪跟唔上時代既步伐

你真係次次都第一名點解可以快成咁

連登仔教股神

一時時
其實我係彪哥分身

Bill gor

巴菲特睇macd黎沽我諗淨係transaction fee同slippage都輸佢十幾億

我呢排都叫長期喺財經台都唔夠你快

我都係番去游水算

你不會投資 那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎

勁

其實佢似愛國買股居多
佢好有心地特登高位再買SP500, 費時其他人咁難追回報
你諗下 熊市你知我知佢會唔知? 佢旗下咁多企業 經濟風向比好多人都要敏感

巴菲特呢個年紀唔係追回報啦已經
佢D貨真係好少沽 似係保護其他同股票既股東

問心佢咁大型既基金 公開倉位 唔點買反向野or衍生工具
都好少人追到佢回報 犯錯既邊個

佢最值得學既係佢好有原則同耐性 << 年紀大過我同你加埋(我估)
佢剩番既時間唔多 但都比我地有耐性

善用追蹤功能

廢老係歷史高位增持SPY都未講

一個賺幾千億既人...一次輸左800億...就比人係咁數...我真心覺得佢好可憐...

最大既錯誤係冇睇連登

咁麵咪媽犯咗邊三大錯誤？

太監教人扑野...

馬後炮

可能佢都唔知講緊佢

買馬啦仲派膠

點解唔係一個月前出呢個post?

廢老成手老人股，點似連登仔又電車，又素肉，又太空

你，不會投資？那你有想過讓bill gor幫你投資嗎？

油股今日跌好多喎 低位？

不如你寫英文信俾佢啦，佢唔識睇中文架，我估

個疫情都未過

真 佢玩埋港股死左喇

技術分析，時代步伐

Bill 神

廢老唔識上連登，係咁上下

其實真既 佢既持股太多 好多公司都係第一第二大股東 唔可以話走就走

但個人覺得佢做哂hedge

巴菲特條過氣廢老
又要連登仔袋錢入佢袋

巴菲特係廢老

等破產啦巴菲特

彪析

第四大: 巴菲特沒有看BILL SICK!

巴郡真實價值係一蚊美金

回曬塘啦，巴菲特宜家根本唔入流

講得岩
手持10000股tvix
預計5年內超越菲比斯

Lm

btw
其實佢個老拍檔都講過佢幾個問題
所以佢E家都有推返D新人開始接手
同埋有人話巴老過左身其實未必係壞消息

其實巴菲特對沖高手黎，佢冇話你知咋

巴菲特應該要買V

冇跟跟Bill哥學野係佢既損失

出現了

我一路覺得D巴菲特po係恥笑連燈仔
竟然有人覺得係認真

最錯1. 冇買iPhone
2. Install 連登

佢大手沽貨可能一半美國企業收皮

邊度睇到佢冇沽空cover?

畢菲特要請樓主食晏

今年未埋數就話人輸

而家輸幾百億

冇人指點佢？

之前嗰幾個post都睇得出係曲，今個post 難分真假

多謝

笑到噴口水 教股神睇月線圖 同買反向ETF

原來bill仲教巴菲特做野
請受小弟一拜

最錯係唔去同人食多啲lunch 穩賺 好過投資啦

連登仔：如果巴菲特係香港出世，佢依家咬緊老綜咋

佢可能冇上開連登 唔好怪佢

So true

連登仔教返股神轉頭

總括建議：
股票唔應該去接觸，及早遠離

真心笑緊跟廢老果班

撐廢老果班入左oxy 未??

macd有golden cross又要買番架wor

總括建議：
廢老做定期算啦

本多終勝

佢輸咗800億，但佢都仲有幾千億。你去可憐佢

連燈仔係咁，馬後炮
你畀幾千億佢玩分分鐘褲浪都濕哂
所以香港唔會有民主

巴菲特: 我向連登仔借第一個1000億

佢根本唔需要玩波幅,，佢最重要係期下既公司搵到錢再分比佢
股價對佢只係抵唔抵既問題

政治因素好重
你點預測？

佢真係有買

不過而家 10 蚊姐

事後孔明都可以有人追捧連登又一奇聞

睇嚟好快我又要出新一篇連登投資法則

巴菲特真係好可憐

佢只係犯左一個錯誤
就係無上連登

炒鬼評價值投資者短線表現已經係錯誤

巴菲特：你咪買我對家，睇下鋪棋邊個笑到最後

我開始分唔清係曲定直

本多終勝
正股驚閪

巴菲特無錢只係一個廢老

佢咁老 人都唔留得幾多年 賺錢已經唔係首要目標 即使知道股災都唔走可能係想保住其他股東

就算真係犯咗三個錯誤，佢都係不敗，係笑到最後嘅人
放長雙眼睇

佢係我永遠嘅偶像

但既然明知係熊市, 仲對乜撚嘢衝? 放哂佢等熊市完再入啦

佢早啲聽你講就好

價值投資收哂皮 巴菲特只不過係廢老一個

3.無edu account

佢個倉蝕左幾多嗰日見佢咁早衝去入航空股心諗做乜9

一大錯誤： 冇聽連登仔警告

相等於買入一堆優～～～～質的股票

老貓燒鬚

巴菲特唔幫手托價個市冧左佢間公司都玩完

佢最錯就係無上連登

Money will be lost. Paper won’t be.

不了 死廢老 靠本多carry

係，講投資條廢老邊係連登仔果皮

巴菲特跟連登仔上的三門課

我係可憐話佢賺咁多錢都可以一次輸錢比人話呢樣個樣

樓主打倒股神了

菲比斯今時今日真係回曬塘

連燈仔成日燈巴神 可allin巴郡

仲有減息走去買銀行股

你都知 佢點會唔知
佢一開口已經等於托緊市

價值投資喺政策市消息市情況下係唔撚work
正如你去賭檯用數學公式去挑戰老千局

最錯係連登仔唔識英文 攪到佢一場黎到都聽唔明手足9up

巴菲特，你有想過連登仔幫你投資嗎？

馬後炮到極致